芭月涼同桐生一馬隻秋, 邊個好打D?

借設桐生一馬唔比拎道具, 執野打, 要赤手空拳

一個八極拳高手 VS 一個識少少八極拳又乜都識D

桐生一馬一打一百

一定係桐生，女都溝得多過芭月

芭月涼有劇情殺

虎落

我發誓冇殺人

一馬

芭月涼成日打輸邊有得比 得冴島夠桐生一馬抽

桐生一馬成日立架餐打人唔算啦

人中5 的士佬桐生

弗腰都唔少野